男仔對住自己唔鍾意女仔咀唔咀得落？

正皮:咀得落
負皮:咀唔落

靚唔靚

睇下正唔正

靚就唔識都可以嘴

靚我就咀

正常樣

正常樣好難討論 可能得你一個覺得正常

靚女既奶埋西都得

靚乜都得
唔靚死7開